# Vulpecula for iOS
[![License](https://img.shields.io/github/license/fuyuno/vulpecula.svg?style=flat-square)](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/LICENSE.txt)  
Vulpecula for iOS は、 iOS 向けの Croudia クライアントアプリケーションです。  
iOS 9 以上を搭載した iPhone, iPad で動作します。


### 動作環境
* iOS 9 以上

なお、動作確認は iOS 9.1, iPhone 6 で行っています。


### ライセンス
* [The MIT License (MIT)](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/LICENSE.txt)


### ライブラリ
#### Prism
> Apache License
>
> (C) Copyright .NET Foundation

* **ライセンス :** Apache License Version 2.0
* **ライセンス全文 :** [licenses/Prism.txt](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/licenses/Prism.txt)

#### Rx (Reactive Extensions)
* **ライセンス :** Apache License Version 2.0
* **ライセンス全文 :** [licenses/Apache.txt](https://github.com/fuyuno/Vulpecula/blob/develop/licenses/Apache.txt)